%@metapost:6aireexo104.mp
\texttt{Pour tout l'exercice, on prendra
  \raisebox{-5mm}{\hbox{\includegraphics{6aireexo104-1}}} comme unité
  d'aire.}
\begin{myenumerate}
  \item Détermine l'aire des surfaces ci-dessous.
    \begin{quote}
      \includegraphics{6aireexo104-3}\hfill\includegraphics{6aireexo104-4}%
\hfill\includegraphics{6aireexo104-5}
    \end{quote}
  \item Détermine l'aire des surfaces ci-dessous.
    \begin{quote}
      \includegraphics{6aireexo104-6}\hfill\includegraphics{6aireexo104-7}%
\hfill\includegraphics{6aireexo104-8}
    \end{quote}
  \item Détermine l'aire des surfaces ci-dessous.
    \begin{quote}
      \includegraphics{6aireexo104-9}\hfill\includegraphics{6aireexo104-10}%
\hfill\includegraphics{6aireexo104-11}
    \end{quote}
  \item Comment déterminer l'aire de la figure ci-dessous ?
    \[\includegraphics{6aireexo104-2}\]
\end{myenumerate}